應該堅持定放棄

男朋友忽冷忽熱 又少見
開始覺得好攰
可以點做

我做你男朋友（要肝交）

但係真心鍾意一個人又點會對佢忽冷忽熱

但如果你明知佢覆緊其他人 而唔覆自己 個下好心淡

點樣可以揾到 冇咩共同朋友

苦苦堅持 經已沒意思